我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

美國VOA官方新聞:

兩院對香港人既支持係好清晰同立場堅定，但係最幫到自己既首先一定係自己！唔做好自己美國都好難幫你！

點幫自己?
活動及內容問題:
其實我地過去咁多次運動都可以講贏晒國際掌聲，贏得支持我地既理由已經好充份，中共，林奠，黑狗，政府既柒黑材料國際上亦好充足，大家只需要一步一步穩穩陣陣行落去，手足只需要做應該做既事即可！冇需要為做需做，每一個行動畫面靚就可以，唔一定和唔或勇唔勇咁諗，有時活動可勇，咪和Support囉，有時活動要和，咪勇護航囉！唔需要下下有勇武行為藝術既！

影相問題:
運動開始到依家見好多手足因為俾人影相發生好多爭執甚至出手，其實唔好講現今科技，就算幾拾年前既科技要影你大頭高清根本影左你都唔會知。記者，同圍既CCTV，車CAM都影緊你，所以無得怕，因為由始至終都根本就影緊！最好既方法就係包好自己，唔再需要屌人影你！走埋你面前影既只係為左挑釁你，中佢計咪好On9? 又屌走晒D想了解我地既人！佢地亦可能係同路人！有利嗎？請手足思考下！畫面確實唔好睇！

出師有名，進退有度:
出師有名相信唔多需要講啦！但係出鶳要提提手足，香港法律係唔可以行使私刑，但係為左防衛或保護有危險既手足，作出適當武力制服對方，係應該既！重點又要提醒包好自己啦！周圍都影緊手足架！至於裝修，先查清楚唔好再攪錯啦，特別再提我地唔係針對中資，係抗亦納粹極權，排共！當然唔小得斬手足既黑社會，用假新聞係國際抹黑我地既人啦！但係政見唔同，唔係對像囉！做生意有邊個會把口唔支持政府架? 唔想有麻煩搵食啫！至於退方面，手足已經就快識輕功啦！唔多講，不過有樣野好好好緊要，唔好俾阻睇浪費你時間，進就要快，完美Be Water！話知你啦！

講住咁多先，太長都唔想浪費你青春！

唔知啦 總抱住希望

講真4個月了, 要影相真係偷影咗你都唔知, 周街都cctv/車cam你都控制唔到
出得嚟就應該包好自己保護好自己, 就算佢影完督灰都冇用

同埋, 影相拍片都有好有唔好, 有時示威者比人屈亂出手/blah blah blah, 事後咪又係要搵片出嚟證明係人哋出手先, 如果個個都唔影就連呢d都冇埋

和理非活動都需要透過c9/叔叔伯伯影完相推去佢哋嘅同溫層比其他c9/叔伯
唔想人影咪有禮貌d叫佢唔好, 咁多個月相信佢哋會理解
唔好下下一嚟就屌人老母, 人哋唔係奉旨要聽你之笛唔影就唔影

當然如果你見到好明顯好惡意係zoom緊包唔實手足嘅大頭, 都煩請大家去勸阻佢+問候佢娘親

依美國人民意約65%要支持香港！總統同議員唔支持隨時下屆都唔洗選到！

一日未贏都唔好咁老定

包實自己就係最理想方法

做好自己先啦！

推

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

咪開打j post

你就打J

內文1修改版，有錯漏字以免誤會！
美國VOA官方新聞:

兩院對香港人既支持係好清晰同立場堅定，但係最幫到自己既首先一定係自己！唔做好自己美國都好難幫你！

點幫自己?
活動及內容問題:
其實我地過去咁多次運動都可以講贏晒國際掌聲，贏得支持我地既理由已經好充份，中共，林奠，黑狗，政府既又柒又黑既材料國際上亦好充足，手足只需要一步一步穩穩陣陣行落去，只需要做應該做既事即可！冇需要為做而做，每一個行動畫面靚就可以，唔一定和唔和或勇唔勇咁分，有時活動可勇，咪和Support囉，有時活動要和，咪勇護航囉！唔需要下下有勇武行為藝術！

影相問題:
運動開始到依家見好多手足因為俾人影相發生好多爭執甚至出手，其實唔好講現今科技，就算幾拾年前既科技要影你大頭高清根本影左你都唔會知。記者，同圍既CCTV，車CAM都影緊你，所以無得怕，因為由始至終就影緊！最好既方法就係包好自己，唔再需要屌人影你！走埋你面前影既只係為左挑釁你，中佢計咪好On9? 又屌走晒D想了解我地既人！佢地亦可能係同路人！有利嗎？請手足思考下！畫面要靚唔好俾佢阻9住晒浪費清春！

出師有名，進退有度:
出師有名相信唔多需要講啦！但係出鶳要提提手足，香港法律係唔可以行使私刑，但係電光火石間為左防衛或保護有危險既手足，作出適當武力制服對方，係應該既！重點又要提醒包好自己啦！周圍都影緊手足架！落雨當然要開傘啦！至於裝修，個人唔見議咁做，不過知手足要做阻唔到你！唯意見先查清楚唔好再攪錯啦，特別再提我地唔係針對中資，係抗亦納粹極權，排共！當然唔小得斬手足既黑社會，用假新聞係國際抹黑我地既人啦！但係政見唔同，唔係對像囉！做生意有邊個會把口唔支持政府架? 唔想有麻煩搵食啫！至於退方面，手足已經就快識輕功啦！唔多講，不過有樣野好好好緊要，唔好俾阻膠浪費你時間，兵貴神速！進退要快，完美Be Water！話撚知你係咁先！

講住咁多先，太長會浪費你青春！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推推推

3罷丫要

一早過咗戰略拐點，進入戰略反攻階段。

Be water